新手跑步買鞋

我自己就91kg左右，見上網有d話咩緩衝力極佳果d鞋其實好唔好，如果唔好既話其實新手買邊隻鞋好，budget 2000$左右，打算聽日去買

mizuno wave rider